熱刺球員黎香港踢波有無拎working visa?

無既話會唔會好似hidden agenda踢踢下去大球場拉人

踢完你先問會唔會?